毒撚通宵秒回

精神？

可以點

直覺話我知唔係

冇點 見步行步

咁你覺得係乜

收我皮

我都唔想準

乜

佢想我收皮

上水

你好

世事係出奇意表

佢覆我再算啦

你預咗

瞓唔著係個重點

係 都係
但都係會唔開心嘅其實

點會咁容易瞓得着

若應該與你一起 為何還未

係 除非真係眼瞓都頂唔順

就好似折磨緊自己

所以我晚晚都要等到好夜先瞓

掛住你

都掛住你

我都掛住你

唉

我掛住你呀

終於做完dklm

叻 咩科

Chem all paper 今日做四份

食唔食野好

咁啱嘅我都掛住你

即刻心動

就係冇我份

打機？

食啦

知乜事啦

係 都慣

心痛

no

依個唔掛咪搵下個掛

勤力

下禮拜考

幾號

28

加油

等埋我飲酒

冬冬

無我份

屌你

想join
利申 唔飲得

sign up la

以為樓豬要放棄毒撚Po

我食咗甜品

Okay

牙77777

?

今晚早訓or not

瞓到就瞓

Not but 我早訓

Sleep sin

Nite dude

梳 雌性真係善變，難捉摸過周星馳

你仲有五個鐘時間睇我story

差佢一個

俾我一次對抗到你可唔可以？

想鏟ig

唔洗掛

唔識做功課 有冇巴打可以幫手

我幫你 我幼稚園first hon grad

我playgroup first hon grad

屌你老母

3個可以開個谷

一上黎就屌老母

你尋晚開咗個乜po你心知肚明啦屌你老母

你突圍而出咪first hon囉

算喇 唔撚做 入黎圍爐取暖算數

最正魔女

死能到

已經冇乜所謂點都肚痛

比個位我發洩下 唔洗理我

屌屌屌屌屌屌屌你 屌你屌你老味

大聲啲 我屌你老母

畫咗少少 個景複雜到呢成個月都未畫完

屌爆出功課果條仆街老母祖宗十八代比狗屌

點部署

先去佢屋企威脅佢老母帶你去佢老母家族個祠堂搵翻本族譜 再用洛陽鏟跟住佢祖宗十八代個名起墳
再堆佢祖宗十八代條屍喺條街到 淋啲狗毑尿 再搵齊十八條狗公 咁部署就七七八八喇

聽得真廣

唔知佢屋企係邊 同埋邊度有洛陽鏟買 同埋去邊度借咁多隻狗

我發現你講嘅問題 黑警全部解決到

咁就不了 做功課算

係 我惡撚過狗

未死

留名

樓主訓了

聽下高樂音樂台自嘲下先

搵我

無知一問 我成世人都a0是咪少煩惱好多😂😂

想問下宜加gym room邊間有monthly plan 去開果間宜加停左

Hi

_事既

Congrats 勁到 教我未

無睇醫生，淨係知自己兩年都未完全放得低曬

唔好迫自己 真心我都知你好辛苦

時間會沖淡，不過仲會係個腦海浮現出來，慢慢會習慣

可惜繫鈴人唔會再出現

乞食科

借個表妹黎攬下得唔得

利申a0油頭爛面 150cm 90kg 口臭

有冇睇最近嗰個台灣藝人話咩抑鬱症嘅人全部都係唔知足我心諗好多抑鬱症嘅人就係因為珍惜
但係失去左啲嘢先會有抑鬱

我自己釋懷唔係，係咪時間問題，兩年都未夠

表妹係人都鍾意的歡迎自取

或者咁講，我領悟左好耐但係我一直唔肯面對，每一晚都用酒精麻醉自己

乞嗤

琴被

保重身體，自然有人愛錫

病咗？

做到再講

乞食專科

想奶了

Hug就得

你想唔想聽真話

點解唔奶得 是咪歧視我口臭

佢唔鍾意俾人奶的

Give you a hug

咁樣滿足唔到我既慾望 對狗冇曬性趣了

ok

又係你要洗頭

都真係幾廢
不過你都係中意佢緊張佢先會咁

但人地唔鍾意我

咁收手啦

Ex定點

半夜整返個撈麵先

有冇人見過我部cal機。。。

真係冇

支持

我叫cal機

係咪嚟呢邊報到

諗嘢諗到太肚餓了

唔用了
反正知佢係小數唔係整數就得

肥牛 好耐冇見。。。

你好有咩幫到你

睇到你講肥牛我真係笑咗

夜晚好無聊想搵人吹水

有咩想傾

做咩曲子

有我

唔得ah ONO

好肚餓

好耐冇比你關心我瞓教情況

煮完未

我開左了

咁唔該你早啲訓

精！氣！神！
儲氣！
集

咩都得除咗自爆 我份人唔係好識開話題

依家倒緊啲水

小妹專業陪傾

咁而家肚唔肚餓

好既好既 請問閣下咩名

集氣集氣集氣集氣

快

點樣專業法

Testing

都幾 好想食啲重口味嘅嘢

我都唔清楚

我食緊撈麵

建議放空乜都唔好諗

你又係日夜癲倒
好心你較返正常個鐘

好撚邪惡 唔想洗碗唔會煮

真係做唔到

BAck

唔緊要啦我都慣

但係真係好好味

傾計碩士畢業

但係真係唔可以食太多 成個元素表喺晒度

咁真係要交流吓啦

好心你

咁你諗
諗到一個點自然會冇嘢好諗

唔緊要啦

冇所謂

唔會㗎

下年諗住兼讀埋phd

我唔準

讀咩

現正申請

已經feel到你豁左出去

唔得

上多啲連登可能半年就Grad到

啱啱食左個雜扒飯

人生無常 唔知聽日會唔會出街比車車死

唔夠時間上
所以要攤長黎讀
預計都要3年

好味

唔夠飽

我依家都係咁樣覺得

後日約左仔仔出街

宵夜永遠食唔飽

咪爆出黎

你哋好過份個個夾埋引誘我 越講越肚餓

唔緊要啦屌

可以

我諗你比車車死嘅時候 回顧你嘅人生後悔嘅事應該唔係冇食個撈麵嘅

心已死 走了

期待你學有所成

唔知㗎

支持食宵夜

如果我喺現實生活中識你 你死之後我會攞五個撈麵拜祭你最多幫你撈埋

原來食左野都係訓唔著

可唔可以加隻蛋

因為你有心事

世紀大難題：
點解女仔有香味？

唔想洗碗同落床

麥麥送

我冇呀

仲要咁多要求 我見你最後一程 送多兩條廚師腸俾你

都要落床

因為佢愛你

我通常會煎多2-3隻太陽強撈面

我係諗嘢諗到瞓唔着

Ok bye

我唔食廚師腸㗎 淨係要BB蜜糖腸

我不會講你知
其實是第幾次

唔想再諗起佢

一個面三隻蛋會唔會太過分 起碼兩個麵底

和他相見應否叫作外遇

我係食蛋愛好者

真係好辛苦

部MacBook可以熱到俾我煎蛋

你咁樣唔健康就淥多兩條菜俾你

你就快等到結果了？

生菜唔該

蛋先係主菜個麵係配菜

係呀話月尾

我唔信

祝好結果

多謝大家祝福

啱呀
蛋真係好好食

信任呢？冇晒

先生要唔要加兩蚊換杯凍飲

其實真係冇再搞我了

淨係信自己

唔鍾意個蛋黃流出黎

做咩樹

我想飲凍檸樂

識嘢

特飲要加$7 要唔要

照要記住要小冰

狂loop緊

到呢個時候懶健康係冇用

唔係呀太多冰個味會太淡

This is me

快啲飲要夠兩杯

我係水怪

咩係水怪

成日飲好多水

屌你老母moodle

請教下 點樣可以養成飲多啲水嘅習慣

買一個靚啲嘅杯最好都有啲貴
咁你諗下唔用佢又好晒 所以盡量飲多啲

又話通宵

佢哋都瞓晒

我好抗拒用杯 成日都覺得杯或者啲水有浸味

有冇用飲筒飲水 咁樣會飲得多好多

Yes

差埋枝Apple pencil 瞓

可以試吓買支不鏽鋼飲筒

係呀最好粗嗰啲可以飲多啲水

我一返工就飲好多水

粗嗰啲淨係想飲珍珠奶茶

返工想瞓覺就會飲好多

肥肥

飲水 斟水 痾尿 狂loop

為咗珍珠奶茶 我可以好自豪咁講 我係肥絲大隻

我好掛住賞茶

跟住就長期唔使坐喺度

暫時排第一都仲係天仁茗茶 第二就係珍珠丹

返來了

我覺得天仁茗茶有啲甜

Hey

呢度有冇人有睇數碼暴龍01？

以前會幫佢吹頭

咳死
有肺炎了

次次都係叫走甜或者微甜 因為佢本身啲珍珠都好有味

終於捨得上水面

就咁普通珍珠奶茶？定係黑糖

樓主男定女

Always here

天仁第一

Miss u789987

如果冇記錯好似係黑糖珍珠嚟㗎

我意思係佢啲珍珠有用黑糖煮 普通珍珠鮮奶茶

有無人試過好掛住一個人

有

Halo八婆仔

今日過得點ar

今日喺條街到撞返佢
唔知點解突然間好Sad

Give u a hug

cry

哦～～～hey!
哦～～～hey!
哦～～～hey!
哦～～～hey!
哦～～～hey!

你估下

早

早晨

今日又咁靜

日日如是

早晨阿

琴晚早訓左少少

幾點瞓

sem 中大家都忙

無帶遮阿

唔記得

去7仔買

棄

什麼是讀書

唔明書有咩好讀

唔明拖有咩好拍

怎麼又見面

唔明人有咩好做

世界真細小

所以我一直都想死

咁又唔好

𓆝𓆟𓆜𓆞𓆝𓆟𓆜𓆞
回來了

溝到仔未

邊度有仔溝

再扮就假

呢度冇人揾我咪懶得上水

藉口
夠冇人搵我

我揾

算吧啦
唔會信

連字海中既字都大大份

近排少咗見你咁

Rip...
啱啱都睇到呢單新聞

隔離post話咩身首異處又爆內臟好撚恐怖

Me find u

屌你一pat嘢咁

搞乜

冰冰 愛你

返緊工？

唔怪得上到來

楚

午安

晚安

冇 教我溝女未

黃昏好

凌晨好

心痛唔洗返工咩

禮拜三唔洗返

午夜好

黎明好

日出好

日落好

破曉好

大家好

想食肉醬意粉

羨慕

叫人強仔唔好嘅

up緊乜

係會窒息左
暈咗先再跌落地死

係呀通常好似30號開始會保險啲
起碼一跳咗落去過咗幾秒就冇知覺

細個有單新聞就係見有條友跳樓砸死埋個賓賓
真係慘到

你都可以

依家放緊

咁咪幾好

幾時打機啊屌你

點解呢度冇人打g 成班去操女屌西

偽毒

:give me a hug plz , I am not virus

You are

打緊

靚仔

咁抵我冇女

其實你可以問下你兄弟
佢幾有經驗

佢溝死女

係
行為上係

屈機

所以你可以問下佢

冇曬毒撚
已fc

幾時完

Fk you , I am here

我呢啲先係真毒L

有待確認

信ed

食咗飯未

佢哋都唔知去晒邊

秒

唔信我 我好心痛

分鐘 秒

分鐘

thx

小時

日

聽日gel唔gel頭着靚啲好

得我真毒

呢排去咗邊

join

年

你偽毒

深潛
有冇掛住我

好

日日喺屋企

已經唔知咩係掛住

唔鍾意人gel頭

知咩事

好彩我唔gel

一齊

世紀

加你10分

True here

點解

不了

有冇興趣話我知

anyone miss me

唉都慣
真毒想搵個人陪都咁難

No

我都係咁話

ok 88

禾火哥

Hi autumn

真係要頒過獎俾你

好似有啲多左 不過可能睇人

想知咩

咩係掛住

唔識唔好扮識喇

本身得廿分

會成日會不自覺諗起

耐無見

我得閒果陣你地訓哂

最憎人咁叫

我唔洗訓

Sor9

收工了

Oh fuck same

what

共勉之

閃

屈機啦

返去休息下

[/member]

又黎左屯門

點解唔信

乖喇你地自私喇
求下你地

hi岩岩返屋企冇耐

邊度有7仔

屌咁樣日講夜講
d人分分鐘睇完就跟住做

邊度附近 屯西都有幾間7仔

市中心

冇野了
面前就有一間

好悶

你弱

次次見你訓先 點睇

一日就咁過左

今年已經唔打算去了
原本可以去3次

因為你冇搵我

唔好講啦 個氣氛好沉重 大家講下d開心嘢啦

有咩開心嘢分享下

我揾你又話不了

有木人食雞
-2

g持

幾時搵

無所謂啦 大家隨心分享下

我悶撚冇嘢分享
等你分享

+1

溝女經

召喚30cm巴同970巴

我唔識
留名學嘢

做緊咩

怕唔怕肥

食好少唔怕

日日都揾

咁sweet

???

不嬲

你係個好人🙏

明嘅

我唔明

我明我收到好人卡

呢個地球上又少咗個有初吻嘅人

呢張係你之前比我的

懲罰卡:永遠見唔到終點

G持樓豬

有冇星巴佢?

1001

就快

成日表妹啲相都睇到背景

好驚1001